有冇人同我一樣怕開心

我怕開心，我怕影相，
怕第日睇返當日相簿，
怕所有嘢會面目全非。
怕你回應，怕你漠視。
我怕你怕我怕你怕我。

你係咪寫緊詩

我只係怕開心

我怕懷疑，我怕偶遇，
怕身邊既人唔再係我，
怕不開心會一湧而上。
怕您煩嫌，怕您厭倦。
怕您怕我怕您怕我怕。

道高一丈

我怕幸福 ，我怕快樂，
怕幸福有日會遠離我，
怕記憶原來是個假象。
怕你幸福，怕你快樂。
怕我怕你怕我怕你怕。

我怕信任，我怕了解，
怕一相情願自欺欺人。
怕曾經為你改的習慣，
怕你尋覓，怕你陌生。
怕我怕你怕我怕你怕。